[直播LINK]突發! 英國國會大樓發生突發事件! 有爆炸及傳出槍聲！

V煞!

冇人理